如果初選入咗閘，八月/九月先俾人爆醜聞，九月選舉係咪仲要迫住投佢？

希望每位民主派初選候選人都乾乾淨淨啦
唔使要選民諗啲咁複雜嘅問題啦

淨係睇標題就知你一定係女人宜家確認了